廢青谷 再度招人啦

只要自問夠廢 夠多口水
呢度都歡迎大家 無乜規則 隨心而行啦
有興趣既就填一填下面份表
個谷暫時男女比例1:3 陽氣好衰 希望加多d仔啦

等待大家

推一下唔過份

推多下

推

填咗 咗

Push

填ed

😂666 填左

填左填左

填左